保險問題？

而家又唔知係咪暴動，到底而家返工份公司保險仲有冇用，AIA醫療咭星期六盈建話唔收~咭如果响工司工傷又有冇得保呢？

同問，問到有人答到為止

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

工傷要去醫院喎

樓主本身有無保險架？
如果你係驚公司保唔到，最好幫自己買返份同埋公司唔係樣樣都有得保，保左今次，下能會加公司保費，然後再轉介比你哋架！

利申自己係agent